見到班10幾20歲人係地鐡度OCAMP就知香港冇得救

成班戇鳩仔係度We嘩鬼叫